\begin{enumerate}
    % 1. Top of mind awareness
    \item Welche Marke kommt Ihnen als ersten in den Sinn für Sport- und Outdooruhren? \\
    Garmin und Polar \\
    Garmin und Apple Watch \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin
    \item Welche weiteren Marken zu diesem Stichwort kennen Sie? \\
    Keine \\
    Polar \\
    Polar, Fitbit, Suunto \\
    Casio und Apple Watch\\
    Polar, Apple Watch
    % 2. Involvement
    \item Warum haben Sie ein Gerät der Marke Garmin gekauft und (haben Sie länger über das Produkt recherchiert)? \\
    War die beste im Test, ja. \\
    Empfehlung von Trainer und Preis, nein. \\
    Beste Marke für Läufer in Tests. ja. \\
    Wegen der Robustheit und der spezifischen Funktionen für das Wandern, ja. \\
    Spezifische Features für Triathleten. ja.
    \item Wo haben Sie ihr Gerät gekauft? \\
    Online \\
    Online \\
    Online \\
    Outdoor Shop vor Ort \\
    Spezialisiertem Sportgeschäft
    % 3. Bewertungskriterien
    \item Wo sehen Sie den größten Vorteil von Garminprodukten zur Konkurrenz? \\
    Kann ich nicht sagen \\
    Kompatibilität und breite Produktpalette \\
    Genauigkeit bei Pulsmessung. \\
    Akkulaufzeit und GPS-Genauigkeit sind unübertroffen \\
    Multisport-Fähigkeiten und die Wasserfestigkeit
    \item Wo sehen Sie einen Nutzen speziell bei Garmin Produkten? \\
    HRV und Body battery \\
    Tracking von Gesundheits- und Trainingsdaten \\
    Schrittzählung und Schlafüberwachung im Alltag \\
    Ich finde den Trackback-Modus sehr nützlich, um zum Ausgangspunkt zurückzukehren \\
    Wechsel zwischen Sportarten ohne Unterbrechung des Trackings.
    % 4. Wettbewerbsvorteil
    \item Glauben Sie das Garmin hochwertige Produkte bietet? \\
    Ja \\
    Ja, vor allem sind sie langlebig und robust \\
    Ja, ich glaube, dass sie langlebig und zuverlässig sind. \\
    Definitiv, sie sind speziell für Outdoor-Aktivitäten konstruiert. \\
    Absolut, besonders für Triathleten.
    \item Bei welchen Kriterium hebt sich Garmin von den Konkurrenten ab? \\
    Kann ich nicht beurteilen \\
    Kann ich nicht beurteilen \\
    Garmin Connect App bietet großartige Einblicke und Community-Verbindung. \\
    In der Zuverlässigkeit unter extremen Bedingungen \\
    Die Vielfalt an Metriken und Sportmodi.
    % 5. Markenimage
    \item Bei welcher Aktivität möchten Sie ihr Garmin Gerät nicht mehr vermissen? \\
    Laufen \\
    Radfahren \\
    Laufen. \\
    Wanderungen, besonders in unbekanntem Terrain \\
    Schwimmen, Radfahren und Laufen.
    % 6. Net Promoter Score
    \item Wie wahrscheinlich ist es das sie Ihr Garmin Gerät weiterempfehlen würden? \\
    (1: unwahrscheinlich; 10: sehr wahrscheinlich) \\
    10 \\
    7 \\
    8 \\
    9 \\
    10
\end{enumerate}