\begin{enumerate}
    % 1. Top of mind awareness
    \item Welche Marke kommt Ihnen als ersten in den Sinn für Sport- und Outdooruhren? \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin
    \item Welche weiteren Marken zu diesem Stichwort kennen Sie? \\
    Suunto, Polar, Xiaomi, Appel \\
    Coros, Polar, Apple, Fitbit \\
    Suunto, Polar, Coros, Apple, Samsung \\
    Suunto, Polar, Coros, Apple, Samsung \\
    Suunto, Polar, Coros
    % 2. Involvement
    \item Warum haben Sie ein Gerät der Marke Garmin gekauft und (haben Sie länger über das Produkt recherchiert)? \\
    weil ich sie wollte, ja  \\
    Bereits bestehender Garmin-Kunde, überzeugt durch Funktion, Optik und Haptik. Ja, längere Recherche und Vergleiche \\
    Robustheit, Genauigkeit und Funktionsvielfalt, Ja \\
    Uhr sowohl für Krafttraining als auch Ausdauersport \\
    Große Vielfalt an Sportarten die unterstützt werden, ja.
    \item Wo haben Sie ihr Gerät gekauft? \\
    Online \\
    Online \\
    im Geschäft \\
    Online \\
    Online
    % 3. Bewertungskriterien
    \item Wo sehen Sie den größten Vorteil von Garminprodukten zur Konkurrenz? \\
    Gleich auf mit Konkurenz \\
    Umfang und Aufbau der Benutzeroberflächen, Optik der Uhren \\
    Vielfalt der Funktionen und der Kompatibilität mit verschiedenem Zubehör \\
    Genauigkeit der Daten und der Benutzerfreundlichkeit der Geräte \\
    Große Vielfalt an Sportarten die unterstützt werden 
    \item Wo sehen Sie einen Nutzen speziell bei Garmin Produkten? \\
    Große Kompatibilität \\
    Erweiterungsmöglichkeiten durch herunterladbare Zusatzfunktionen \\
    Unterstützung vieler verschiedener Sportarten \\
    Planung von Trainingseinheiten und maximierung von Trainingsfortschritt \\
    Effektiveres Training
    % 4. Wettbewerbsvorteil
    \item Glauben Sie das Garmin hochwertige Produkte bietet? \\
    ja \\
    Vergleichbar mit Mitbewerbern \\
    ja \\
    ja \\
    ja
    \item Bei welchen Kriterium hebt sich Garmin von den Konkurrenten ab? \\
    keine Ahnung \\
    Software und Soziales Netzwerk sowie Funktionsumfang \\
    große Auswahl an Modellen, die Funktionsvielfalt, Robustheit \\
    große Auswahl an Funktionen, die hohe Qualität der Produkte \\
    Sehr viele Metriken über Fortschritt
    % 5. Markenimage
    \item Bei welcher Aktivität möchten Sie ihr Garmin Gerät nicht mehr vermissen? \\
    Sport \\
    Im Alltag\\
    Beim Sport \\
    Skitouren \\
    Sport und Alltag
    % 6. Net Promoter Score
    \item Wie wahrscheinlich ist es das sie Ihr Garmin Gerät weiterempfehlen würden? \\
    (1: unwahrscheinlich; 10: sehr wahrscheinlich) \\
    10 \\
    10 \\
    9 \\
    9 \\
    10
\end{enumerate}