\begin{enumerate}
    % 1. Top of mind awareness
    \item Welche Marke kommt Ihnen als ersten in den Sinn für Sport- und Outdooruhren? \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin \\
    Garmin
    \item Welche weiteren Marken zu diesem Stichwort kennen Sie? \\
    Suunto, Polar, Fitbit, Apple Watch \\
    Casio, Samsung, TomTom, Fitbit \\
    Polar, Apple Watch, Samsung, Fossil \\
    Suunto, Casio, Apple Watch, Fossil \\
    Polar, TomTom, Samsung, Casio
    % 2. Involvement
    \item Warum haben Sie ein Gerät der Marke Garmin gekauft und (haben Sie länger über das Produkt recherchiert)? \\
    Ich habe ein Garmin-Gerät wegen seiner Zuverlässigkeit und Genauigkeit gekauft. Ja, ich habe ausführlich recherchiert. \\
    Ich habe mich für Garmin entschieden, weil es eine große Auswahl an Produkten hat. Ich habe einige Wochen recherchiert, bevor ich meinen Kauf getätigt habe. \\
    Garmin hat einen guten Ruf für langlebige Produkte. Ich habe aber nicht wirklich recherchiert, bevor ich mich für den Kauf entschieden habe. \\
    Ich habe ein Garmin-Gerät wegen seiner benutzerfreundlichen Oberfläche gekauft. Ja, ich habe vor dem Kauf ausführlich recherchiert. \\
    Ich habe mich für Garmin entschieden, weil es eine gute Kundenbetreuung hat. Ich habe ein paar Tage recherchiert, bevor ich meinen Kauf getätigt habe.
    \item Wo haben Sie ihr Gerät gekauft? \\
    Online-Shop \\
    Sportgeschäft \\
    Direkt von der Garmin-Website \\
    Elektronikgeschäft \\
    Sportgeschäft
    % 3. Bewertungskriterien
    \item Wo sehen Sie den größten Vorteil von Garminprodukten zur Konkurrenz? \\
    Robustheit und Vielfalt der verfügbaren Sportprofile \\
    Qualität der Trainingsdaten und GPS-Genauigkeit \\
    Integration mit anderen Garmin-Geräten und -Diensten \\
    Lange Akkulaufzeit und benutzerfreundliche Oberfläche \\
    Gute Kundenbetreuung und regelmäßige Software-Updates
    \item Wo sehen Sie einen Nutzen speziell bei Garmin Produkten? \\
    Möglichkeit, detaillierte Trainingspläne zu erstellen \\
    Genauigkeit der Herzfrequenzmessung \\
    Integration mit anderen Fitness-Apps \\
    Personalisierungsmöglichkeiten der Uhr \\
    Robustheit für Outdoor-Aktivitäten
    % 4. Wettbewerbsvorteil
    \item Glauben Sie das Garmin hochwertige Produkte bietet? \\
    Ja \\
    Ja \\
    Ja \\
    Ja \\
    Ja
    \item Bei welchen Kriterium hebt sich Garmin von den Konkurrenten ab? \\
    Hervorragende GPS-Genauigkeit \\
    Qualität seiner Herzfrequenzmessung \\
    Lange Akkulaufzeit \\
    Robustheit und Wasserbeständigkeit \\
    Große Auswahl an Produkten
    % 5. Markenimage
    \item Bei welcher Aktivität möchten Sie ihr Garmin Gerät nicht mehr vermissen? \\
    Langstreckenläufe \\
    Radfahren \\
    Schwimmen \\
    Wandern \\
    Triathlon
    % 6. Net Promoter Score
    \item Wie wahrscheinlich ist es das sie Ihr Garmin Gerät weiterempfehlen würden? \\
    (1: unwahrscheinlich; 10: sehr wahrscheinlich) \\
    8 \\
    9 \\
    7 \\
    8 \\
    9
\end{enumerate}